琴日既升幅一日跌9番晒....

熊軍表示LLM好彩琴日冇走

唔知隻死港女今日咩表現

升破268殺完熊再殺牛